{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 HOTEL 여기어때 순천점(국가정원) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度310%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域以外での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "禁煙区域は建物内となっておりますが、建物の出入口前に喫煙スペースがありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。もし摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどでは、直接入室人数の確認が必要です。具体的な人数は提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に確認した後、予約を進行してください。ただし未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店では随時客室情報が変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の破損についての責任はありますか？",
            "answer": "客室内の物品は大切な財産ですので、器物破損時には賠償が行われます。ご理解とご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "利用案内にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度310%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。また、マットレスの交換も完了しました。"
        },
        {
            "question": "大型車や大型バス、貨物車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車や大型バス、貨物車の駐車も可能です。駐車スペースをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 555
    }
}